生意一落千丈 成條數已經倒蝕到差好多人錢

小弟其實開服務業，坦白講不嬲都係多大陸人幫襯，當然有３成左右都係香港人
做邊行就費事講啦，唔係黎Ｒ生意，純粹吐下苦水
利申：深黃，前後都捐左６位數字去立場／ＧＥＡＲ，義載最少十次

本來上年好景時成盤數係正８百幾萬盈利，自從６月開始條數就赤字，而且行家拖數，走數，
今年條數係倒蝕緊，仲差緊朋友錢，唔知點同朋友交代好雖然我都無辦法怨Ｄ乜，不過真係好難過，希望呢場革命快Ｄ嬴完，咩都變番好 而家已經諗緊搞第Ｄ野

應該燒碳會冇咁痛

收下你把臭口啦

打番工

800萬走水貨定咩

打開個窗跳落去咪解決哂

止蝕啦

轉型咯 成世lam大陸人袋底咩

結業等時機-

服務業點會係走水貨

講到好似好易咁
盤生意唔係你你梗係講得口響

起底

risk analysis 預左架啦

關你撚事咩 你係大陸住

你講乜嘢啊

之前800幾萬盈利都可以差朋友錢，
呢八百萬駛左去邊先？

三毛唔係中国住?
你係香港三毛?

上年賺800, 今年倒蝕除開兩年平均都賺幾百萬la

賺800仲唔夠？
幾多人一世人都搵唔到呢個數

善用起底功能
由個post沉

贏完都仲諗住再奶大陸人袋底？
執L左佢算啦

推

８００係成間公司既盈利 袋落我袋得３００

做生意梗有赚有蝕，D示威者咪仲惨，冇錢兼被捕，你有冇同情心!剩係講錢，有冇羞恥心，香港人就係好多人只有講錢，包括黑警，所以搞成咁，可憐!

估唔到咁多負皮 以為同路人就唔會落井下石

藍絲：支持得暴徒就預左

算啦 捱多排啦

抵死 做大陸客=吸毒
拉爆你

去遊行咪有錢囉

最多咪破產，驚咩

政府就係想同你攬炒，所以咩鳩都唔諗做
經濟差落去迫你地停

同意
就算而家唔出事，大陸都會有經濟差既時刻，到事都係會爆鑊

結業等時機？

新型五毛手法?
強調自己係同路人付出好多
但比示威搞到無生意
叫你哋咪收皮咪搞事

肯撚定啦
個鋪排無重點可言
又要利申又要話生意嘞唔好
佢都On99

攬炒唔係廢嗡
要贏就要攬炒
你自己諗

成個香港個零售飲食業太依賴支那
好似畀人捉住個春袋咁畸形經濟

同淋病講囉，上連登做咩9姐

你個趺字壞左呀
跌

係黃嘅咪公司名義表明黃
你上嚟 R生意冇人會屌你

好易姐 執左佢 打工

你又唔開名 又話少香港人幫襯你
你講可以點幫你

快啲完唔係同無權無勢既民眾講架

賺錢的時候keke笑，輸錢的時候就唔好怨

巴打有無諗過呢家摺左先
遲d東山再起

拉

今次難得比你認清個真相
係時候轉型喇 一世奶蝗只會做人隻狗

公司profit 800幾萬你先執30個
咁公司蝕到仆街你又會蝕幾多？

搵得幾百萬一個月得一門生意做？咁抵你死啦

認真覆都廢撚事
Blk
拉

幾日之前先想買800k 嘅車

假膠五毛收皮啦

又唔肯轉型又要係度呻，不嬲做生意一味靠一條水喉會出事架啦，仲要人可憐你？不如反省下先啦好唔好

死開啦分化撚 人地都有付出啦屌你老母

dllm上水啦五毛

我捐左一千萬啦傻閪

快點自殺死

話曬係手足 可唔可以態度好啲

All in 利記幫到你

蝕幾多先 800萬profit 點撚蝕

我都明樓主 我都係服務行業 但係無辦法 支持與否都唔會阻止到場運動既進行 btw 感謝樓主既付出

多謝巴打付出咁多

On9

你re我做乜L

殘體字啊ching

希望你生意可意蒸蒸日上 但你要明白一點革命幾時完唔係我哋決定 係政府決定搞左半年都黎緊 去到今時今日熊度依舊 打壓更強... 點完？

巴打賺咗咁耐支那錢
而家贖罪算係咁

上年正８百幾萬盈利又點
賺完都唔識做分散風險

樓主做咩服務業我地幫唔幫襯到

其實做生意理財真係好重要 要儲定錢以備不時之需
唔係好時機就應該停下手休息下 諗下點樣準備將來
係時機再搏過 死不放手多多錢都唔夠輸

同路人 加油

on9又話自己深黃又驚攬抄。話自己有捐款但連捐款收據一張都冇放出嚟，十成九都係份黃自私撚

唔好亂話人分化撚
樓主話自己有付出姐，五毛扮黃都可以咁講
同埋五毛又係好鐘意強調自己“搵食要緊”
所以佢既懷疑係不無道理

返大灣區搞 仲唔發發

貼張捐款收據上嚟先啦
貼唔到全家畀共匪捉去活摘器官

上連登勿認真
有幾多分化撚三毛 打手唔係第一日知
堅持信念啦唔好咁易俾人影響

你全家跳哂

做生意包賺好唔好？

點解又關三毛事
救命

撚會有人可憐你幫大陸人做性服務咩
袋咗300萬除開24個月你都執到啦
咁撚睇唔開下世小心啲囉
如果係假膠祝你全長長命百歲百病纏身

蠢撚黃豬發現

你間野有冇開名表明黃店?
如果係黃店冇生意 我哋香港人實幫你谷爆佢
如果你連表明黃店都唔敢
我完全睇唔到你邊撚度深黃

屌你老母蝕小小呀之呀左，幾多手足冇左前途咁就一世呀。

加油，另找出路

做生意不嬲唔易架啦

人地俾comment 教撚埋你又話人口響？咁你繼續lam 大陸人袋底啦

善用起底功能

blocked

加油！

生意一定有順境逆境，我明你唔想blame落手足度，但除咗加油我真係唔知同你講咩好。有人冇咗視力，有人以後跑唔到步，有人20年後都走唔出陰影。錢可以再搵過，如果你有一年搵到八百萬嘅能力，你都有喺逆境重生嘅能力，祝你成功。

祝大家成功。

做生意
當客源歸邊就要預咗有風險
可要做嘅係揾新客源

祝你成功

師兄你講吓咩野服務業先
睇吓點懲罰你

你快d叫林病比雙普選 咪完囉

做7成大陸客生意抵撚死啦，本質就係不義之財

5個月都嚟緊啦
冇啲進步

即止蝕

跌同嚟
連自己個名打到一舊屎。。。

服務業好難好似飲食業咁撐
如果樓主係做啲專業服務/公司服務
佢出左名都冇乜人幫到佢

轉用ig可唔可行

只能夠話
中共只會無了期經濟制裁香港中小企
想贏 就轉營賺香港人錢
想賺大陸人錢 就做你老味藍絲

所以黃色經濟圈真心重要
仲可以保障港爆果陣同路人有飯食

希望樓主唔係鳩up

屌你老母啦

上年賺800,, 今年6 月開始赤字
姐係你1月-6月自己做唔掂冇左800?又想賴?

You are Fake News

做生意就要take risk，無對與錯。
時也命也

樓主講呢句引戰
已經feel到佢唔care搵人錢 剩係想搵狗錢
90% fake

上年d盈利去左邊, 幾個月倒蝕如果有儲備應該死唔去

800幾萬盈利喎

咩料

0/10

連登真係好多小朋友

樓主加油吧 ！

自己經營不善怪得邊個

佢假膠
個個post 都唔同收入

執柒左你盤生意，舊錢攞黎支持手足好過慢慢蝕曬

你post 間舖出嚟睇下，個個都唔信你
上年搵八百幾個，
四個月就可以倒蝕到要爭人錢
你舖租+人工 200萬 一個月？

其實我仲有好多返工朋友仲係好忙 有啲公司仲請人 有無唸過係太依賴大陸搞成咁

你on9 ga?
有錢係原罪唔係唔知呀?

其實就係想你地向政府施下壓，你不如同你地界別既功能組別議員講明，要政府快啲滿足五大訴求，積極啲處理市民意見。

跳樓下世做中國人 賺人民幣
勵害了我的國

承你貴言 屋企全部藍到發黑 我唔想養垃圾

希望你執柒咗佢
因為聽你咁講贏咗之後你會繼續serve大陸人

服侍大陸人嘅舖仲好意思講

月入40k??

唉 加油ching

單一客源，風險梗大，食得鹹魚抵得渴。
况且，大陸今年本身環境都麻麻地，一早又唔縮，食到應啦。

投資做生意從來無話一定搵到錢
做生意預左有risk

check一check以前d post, 點睇五毛

之前賺咁多點計？？ 赤字就執左佢。
快閃攬炒！！

摺撚左佢囉
你都賺夠啦

搵林鄭算賬

咁都上熱門？起底啦

又關我lam支那人袋底咩事
我幾時有話好容易
仲有一句轉型就叫做教人又唔見你地去做

請善用起底功能

樓主我屌你老母

on9 8球野profit話咁易呀，想分化收皮啦

target咁集中
證明你唔識做生意
執啦

足君好？

而且行家拖數，走數

攬抄

一講靠大角就知你生意死緊啦，話你聽，個運動唔會完！轉做深黃生意啦，深黃！

做生意包賺？
低撚你死

樓主前幾日仲打緊工，依家又話自己做生意？

樓主前幾日仲打緊工40k月入，依家又話自己做生意？